逆向思維 手錶時間問題。一定要思想免疫

一個警察發言人出鏡前全身既野都會有人執過
更何況現在係非常時期 隻錶會冇check過？

呢個根本就係陷阱黎 想分化前線有鬼

市民琴晚團結一致去完成創舉
係令到上層係十分震驚 連侵侵都嚇左一跳

事實證明市民做緊既野令上層極度不安
市民既路線係岩既 狗官不斷屌就岩架喇

永遠支持同相信前線既集體捨命決定

推

前綫冇鬼
係警察設局跣人
想包抄香港市民
點知畀人頂住晒

鬼預你影到咩

佢自己睇時間仲重要啦

林鄭玩緊共匪老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

今次佢不斷鬧示威者暴力，就係想班三姑六婆一齊鬧埋一份，造成世代之爭，呢個就係拉籠一派打一派

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同五毛嘅分化計

佢一早預你衝入去
反正自己會放軟手腳
企哂係閘後面都係做比記者睇姐
一開閘就跑住走

我知呀

但佢叫三毛/引你地講佢地係有人配合
去製造懷疑
所以咩都唔洗理 笑7佢地就得

個場只要犬隻走晒無人擋就入到啦,拍定真係無問題喎,唔想OT嘛

陣間佢話 一早預定會有唔同情況發生拍定幾條片 真係吹佢唔脹

邊撚個會 check 人地隻私人手錶